有無試過溝d唔係好熟，但算識得耐既朋友埋手

大家有無試過有成功既例子